有沒有口罩一個給我

屌你, On9少陣

果然係亞洲天王

[big][/big]

xanb保重！

樓豬弱智

能不能把我的願望還給我

冇 你狗也不

有味道制5制

小豬某首舊歌? (台灣只熟周董, 所以歌名一時諗唔起)

否啦

[超大][/超大]

屌你係咪真係熟呀？

唔喎

好似係彩虹？周董

無人問你

334新學制

哈林㗎

周杰偷fans係咁上下資質素

[超柒]樓主[/超柒]

我期待到無奈 有話要講

(笑)

庚澄慶同哈林都未識分

(喊)

屌你jm9

你都係～～
中左招記得唔好搵我

屌! 點解我諗唔到

你患左廢炎

哩個好笑

叻仔

姐撚大預言家

拉

同黨鐵職員講話唔舒服可以拎口罩

唱住嚟問

垃圾桶大把

我已領嘢

你用吧！

想要的全給你

笑撚死

停止開膠post 落街買口罩

multitasking

叻

那裏有口罩告訴我
能不能把我的健康還給我
為什麼武漢這麼安靜
所有的病菌都跑到我這裏

釋懷說了太多就成真不了

也是我現在政府下的毒藥

10/10

罩得著我的嘴卻罩不著我的發言權

奶罩頂住仙

sis

諗起一個人

送中！

咁都有得笑

來生見😭

帶埋me

只熟周董

笑左

去武漢做義工吧

只熟周董幾好笑

周杰偷同周董兩個人嚟

7婆？

入手口罩未？

不是laa

想知邊度仲有unicharm嗰隻賣

是 啲廠都畀唔足

fk 我都搵緊

搵唔到
crosstex isofluid同medicom premium plus好用

戴耐咗耳仔會唔會好痛？

你面太大先會痛下話

口罩都要乞，連登真係多乞兒

仲達撚狗功力退步咗

啲乞兒都係我嚟。。。我買ac買到窮

Who?

屌你老母

屌你老母笑撚死

Ching高汁

樓主假膠無生存價值，唔需要口罩

吓=口=

第一時間死你啲黑心撚先

鳩痕

屌吓自己老母會更爽

唔要

H我中左招

綁起她啦

鵰唔能係馬？

能不能把我的口罩還給我

屌你, 個IG係咪你run架?